【中国又贏】支那婦青山公路元朗段形點對出，攔截綠 Van 。

喺馬路攔着架由落馬洲落元朗嘅 75號綠 Van.。

想返屋企攔錯方向 渣ga

小日本van又殘害國人